<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sinko Apps</title>
    <link>https://apps.sinko.me/ru/index.xml</link>
    <description>Recent content on Sinko Apps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy;2016 Дмитрий Синько</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Nov 2016 13:20:42 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://apps.sinko.me/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Press</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/press/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2016 13:20:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/press/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;податковий-бот-mytaxesbot&#34;&gt;Податковий бот Mytaxesbot&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;
&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/zgy77n7BU3o&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;інформація&#34;&gt;Інформація&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://m.me/mytaxesbot&#34;&gt;Написати боту&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Розробник:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
Дмитрій Сінько&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Місце:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
Україна&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Веб-сайт:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://apps.sinko.me&#34;&gt;apps.sinko.me&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Контакти для преси / бізнесу:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
apps.dmytrii.sinko@gmail.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Соціальні мережі:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://telegram.me/solodeveloper&#34;&gt;Telegram&lt;/a&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/sinkoapps/&#34;&gt;Facebook&lt;/a&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://twitter.com/sinkoapps&#34;&gt;Twitter&lt;/a&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/channel/UCfYeemlaKMvoTHNvKxLCCIw&#34;&gt;YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;solo-запись-времени-и-выставление-счетов&#34;&gt;Solo - Запись Времени и Выставление Счетов&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;
&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/6giA-LFZt5g&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;информация&#34;&gt;Информация&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Разработчик:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
Дмитрий Синько&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Место:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
Украина&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Веб-сайт:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://apps.sinko.me&#34;&gt;apps.sinko.me&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Контакты для прессы / бизнеса:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
apps.dmytrii.sinko@gmail.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Социальные сети:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://telegram.me/solodeveloper&#34;&gt;Telegram&lt;/a&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/sinkoapps/&#34;&gt;Facebook&lt;/a&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://twitter.com/sinkoapps&#34;&gt;Twitter&lt;/a&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/channel/UCfYeemlaKMvoTHNvKxLCCIw&#34;&gt;YouTube&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Press Kit:&lt;/strong&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;https://apps.sinko.me/files/solo-presskit-ru.zip&#34;&gt;Загрузить&lt;/a&gt; (краткое описание, снимки экрана и иконка)&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy Policy</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2016 13:20:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/privacy/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;In this privacy policy we describe what kind of data we may collect of you in connection with your use of our applications, websites and related services and how we may use such data. Below we call these collectively “Services”. By using our Services, you agree to the processing of your data in accordance with this privacy policy.
We may amend this privacy policy from time to time by posting a new version online so please review it frequently. Your continued use of our Services after the posting of a new version is deemed as your acceptance of the modified terms.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;what-data-do-we-collect-and-why&#34;&gt;What data do we collect and why?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Personal data.&lt;/strong&gt; We do not collect personal data that identifies you.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Analytics data.&lt;/strong&gt; We use analytical services and other tools (such as Flurry and Google Analytics) on areas of our Services which enable us to collect your IP address or other identifier, usage data relating to our Services as well as information on your device properties. Based on this data we may create statistics, provide better services to our customers as well as analyze and further develop our Services. We treat this information as non-personal data.
You can opt out of the Flurry Analytics tracking and personalized ads/recommendations from Flurry by clicking &lt;a href=&#34;https://dev.flurry.com/secure/optOut.do&#34;&gt;here&lt;/a&gt; and you can disable Google Analytics with &lt;a href=&#34;https://tools.google.com/dlpage/gaoptout&#34;&gt;this add-on tool&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ad serving.&lt;/strong&gt; We and our partners may use ad serving technology to provide advertisements of interest to you within the Services (for example within the Android application). In this connection we and our partners may collect and use information about you, such as your Service session activity, device identifier, MAC address, IMEI, coarse geo-location information and IP address. Please note that our partners operate under their own privacy policies.
For more information, see
&lt;a href=&#34;https://www.google.com/intl/en/policies/privacy/&#34;&gt;https://www.google.com/intl/en/policies/privacy/&lt;/a&gt; about Admob&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You may also see our own advertisements in other services. If you click such advertisements and install our application, we may share a device identifier with the advertiser to verify installs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Cookies and other identifiers.&lt;/strong&gt; We and our partners may use cookies and other identifiers (such as clear gifs or pixel tags). With cookies and other identifiers we and our partners can provide a better user experience. You may delete the cookies from your device after using our Services. If you disable cookies on your browser, some parts of our Services may not function properly.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;data-security-and-sharing&#34;&gt;Data security and sharing&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Data security.&lt;/strong&gt; All of your data is protected in accordance with generally acceptable industry standards and although no system is 100 % secure, we take reasonable steps to safeguard your data from unauthorized access. We may use partners and contractors to process data for us in accordance with this privacy policy and in such cases we take steps to ensure that your data is kept secure.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Data sharing.&lt;/strong&gt; We may publish aggregated or de-personalised data based on our users’ information (such as statistics) provided that such information does not identify you.
We may process your data outside the country where you live in (for example if you are an EU citizen, outside the EU or the European Economic Area). This can happen if, for instance, the service provider of our analytical services is located outside your country. In such cases, we will take steps to ensure that your personal data is processed lawfully and in accordance with this privacy policy.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;external-links&#34;&gt;External links&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Our Services may contain links to external sites, such as Facebook and Youtube and link content from external third party sources. Please note that the use of such third party sites or content is subject to the privacy policies and usage terms of the third party in question instead of our own terms and we do not have control or assume any liability over such content.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;contact-us&#34;&gt;Contact us!&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Should you have any questions regarding this privacy policy or the processing of your personal data, please contact us at apps.dmytrii.sinko@gmail.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Last updated: 27 November 2016&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terms of Use</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2016 13:20:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/terms/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Valid from 15/03/2018&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thank you for using our products and services (the “Service/s”). By becoming a member or using our Services you accept and agree to these Terms and Conditions (“Terms”). Therefore, it is important that you carefully read through these Terms. If you do not consent to these Terms, you should not use service.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;using-our-services&#34;&gt;Using our Services&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;You may only use the Services as permitted by law and these Terms. By using our Services, you agree that:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;All of the personal data provided by you is accurate and up to date.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Violation of any of these Terms will lead to a direct termination of your user account and subscription. If you violate these terms, you will not get a refund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If you have any criticism or feedback regarding Services, to firstly contact us to help us to improve our Services.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You may not transmit, and/or distribute files that may damage our Services or others’ computers or property (such as viruses and trojan horses).&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;premium&#34;&gt;Premium&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;This section only applies when you purchase and/or subscribe to Premium or other paid products. By paying the subscription fee you get access to Premium during the time your subscription is valid, subject to these Terms.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;All subscriptions with Premium are paid in advance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You may at any time terminate your membership, in which case your membership will still be valid for the subscription time you have already paid for. If you have subscribed to the Services through the use of App Store, Google Play Store, Amazon App Store or any other such service provider, using in-app purchase, you can only cancel your subscription through the use of their services. Subscription fees can be found in the mobile application. We accept a variety of different methods of payment, such as Apple iTunes. Special terms and conditions may apply. We reserve the right to change the subscription fees from time to time.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You hereby consent to start using the Services immediately upon subscribing with Premium or other paid products. All payments handled by Apple, such as in-app purchases, can only be refunded by Apple and with Apple’s consent. If you would like to contact Apple, please click &lt;a href=&#34;http://support.apple.com/kb/ht4098&#34;&gt;here&lt;/a&gt;. Default in payment shall not be deemed as a termination of a Premium subscription.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;intellectual-property&#34;&gt;Intellectual property&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;All rights in and to the Services, including any trademarks, service marks, trade names and copyrighted content (collectively “Intellectual Property”) presented within the Service are the property of Dmytrii Sinko and/or third parties. You agree not to use Intellectual Property for any other purposes except for your use of the Service, unless required otherwise by applicable mandatory law.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;disclaimer-and-limitation-of-liability&#34;&gt;Disclaimer and limitation of liability&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;You use the Service at your own risk. The Service is provided “AS IS”, without any warranties, and Dmytrii Sinko does not warrant that the Service and availability thereof will be uninterrupted or error free. Dmytrii Sinko does not assume any responsibility for errors or omissions in the information or software or other documents, including User Material, which are referenced by or linked to. References or links to third parties&amp;rsquo; websites are provided &amp;ldquo;AS IS&amp;rdquo; without warranty of any kind, either express or implied.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In no event shall Dmytrii Sinko be liable for any indirect or consequential damages, except in cases of intentional misconduct or gross negligence. To the maximum extent permitted under applicable law, Dmytrii Sinko&amp;rsquo;s aggregated liability for any direct damages shall be limited to the lesser of: (i) membership fees paid by the user; (ii) membership fees paid by the user during the previous calendar month; or (iii) 100 UAH.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;miscellaneous&#34;&gt;Miscellaneous&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;For the sake of clarity, Dmytrii Sinko, doesn’t undertake the obligation to monitor the contents of User Material.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;You are not entitled to assign your rights and/or obligations under these Terms or use of the Service to any third party without Dmytrii Sinko&amp;rsquo;s prior written consent. Dmytrii Sinko is entitled to assign its rights and/or obligations under these Terms.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dmytrii Sinko reserves the right to refuse the Service to anyone for any reason at any time. Dmytrii Sinko may revise these Terms from time to time and the most current version will always be posted on this website. Any and all material changes shall become into effect between you and Dmytrii Sinko upon your acceptance of such changes (e.g. by using the Services after such notification has been made to you or renewing your subscription).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Governing law and dispute resolution
These Terms and the use of the Services are governed by the laws of Ukraine, except for its conflicts of laws principles. All claims arising out of or relating to these Terms or the Service shall be resolved by the public Ukrainian courts.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contact details
For further information, inquiries or assistance you may contact Dmytrii Sinko. Customer Service is available in ways specified on the website or in the apps. The channels for support might differ from time-to-time.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Should you have any questions regarding this Terms and Conditions, please contact us at apps.dmytrii.sinko@gmail.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Last updated: 15/03/2018&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Нові Кодекси України</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/codes/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 11:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/codes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Скоро у AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;!-- &lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/admincode/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt; --&gt;

&lt;!-- &lt;br/&gt; --&gt;

&lt;p&gt;Можливості які відкриває застосунок:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Доступ до останньої актуальної редакції кодексів, автоматичне оновлення редакцій&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потужний повнотекстовий пошук за змістом без підключення до інтернет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Можна вибирати редакцію серед останніх опублікованих яка потрібна саме вам&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зберігайте вибрані статті з різних кодексів для швидкого доступу&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Миттєво перемикайтеся між кодексами за допомогою зручного інтерфейсу&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Налаштуйте порядок кодексів у стрічці для комфортної роботи&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Одна версія працює як на смартфоні так і на планшеті&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Змінюйте розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір тексту в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Додаток включає в себе Конституцію та всі кодекси України (список оновлюється): КУпАП, ККУ, КПКУ, ЦКУ, ЦПКУ, ГПКУ, КАСУ, ПКУ, Сімейний кодекс та інші.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;БЕЗКОШТОВНО доступні: Конституція та КПКУ з оновлюваними редакаціями.
Преміум користувачі отримують доступ до усіх кодексів.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Це незамінний додаток для професіоналів діяльність яких пов&amp;rsquo;язана з юриспруденцією. Також буде актуальним для студентів або людей які просто цікавляться законодавством України.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mytaxesbot - податковий бот</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/mytaxesbot/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Aug 2017 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/mytaxesbot/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;h5&gt;&lt;a href=&#34;http://m.me/mytaxesbot&#34;&gt;Спробувати&lt;/a&gt;&lt;/h5&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/zgy77n7BU3o&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;
&lt;a href=&#34;http://m.me/mytaxesbot&#34;&gt;Податковий бот&lt;/a&gt; який нагадає вам коли здавати звітність та платити податки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Спочатку бот спитає про вашу систему оподаткування, після цього ви вже зможете дізнаватися про наступні події: здачу звітності або сплату податків, у будь-який час.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Додатково можна налаштувати автоматичні повідомлення і бот нагадає вам про наступні події заздалегідь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Більше не треба шукати складні &amp;ldquo;податкові календарі&amp;rdquo;, розбиратися які події стосуються вас а які ні. Податковий бот зробить це за вас і нагадає про здачу звітності або сплату податків завчасно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Митний Кодекс України</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/customs-code/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 09:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/customs-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1263409852?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Загрузить из AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/customs_code/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Митний Кодекс України з контекстним офлайн пошуком допоможе розібратися у найскладніших митних питаннях за лічені секунди!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Потужний контекстний офлайн пошук спеціально адаптований для мобільних пристроїв.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Адаптовані під мобільний екран зручні таблиці.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Завжди актуальна та повна версія кодексу, автоматичне оновлення.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Забудь про величезний та незручний паперовий кодекс який треба покупати кожен раз як змінюється законодавство.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Отримай відповіді на будь-які митні питання будь-де за лічені секунди!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цей додаток є незамінним помічником для професіоналів, підприємців, студентів або людей які просто цікавляться митним законодавством України.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Податковий калькулятор 2017</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/taxcalculator/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 11:30:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/taxcalculator/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/ru/app/podatkovij-kal-kulator-2017./id1191100346?mt=8&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/taxcalculator/5.5_Device.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Дійзнайся скільки ти винен державі з 2017 р. Сплануй свої податки та прийми оптимальне рішення щодо системи оподаткування! Складай декларації правильно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/U6GogblcsSM&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Податковий калькулятор дозволяє миттєво розрахувати податки для ФОП та передбачити вплив змін в законодавстві на ваш гаманець.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Зручний інтерфейс та гнучкі налаштування дозволяють користуватися застосунком навіть при зміні податкового законодавства.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Застосунок буде також корисний для прогнозування податкового навантаження на підприємців у майбутньому та просто для оцінки співвідношення загальної суми податків до отриманого доходу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Завантажуй податковий калькулятор та стань впевненим у своєму майбутньому!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solo - Запись Времени и Выставление Счетов</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/solo/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/solo/</guid>
      <description>&lt;!-- &lt;a href=&#34;https://apps.sinko.me&#34;&gt;
    &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt; --&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/ru/app/solo-time-tracking-invoicing/id1169529109&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Download on the AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//www.youtube.com/embed/6giA-LFZt5g&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; allowfullscreen frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;

&lt;br/&gt;
Solo - простое и удобное приложение для профессионалов которым нужно учитывать время работы и выставлять счета клиентам. Начинайте работать сразу: никаких регистраций или дополнительной настройки. Выставляйте счет в 3 клика.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Преимущества Solo:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Очень простая организация таймеров. Вы видите сколько времени у вас уходит на работу и сколько вы при этом зарабатываете. Никаких сложных графиков и мелких цифр. Все предельно просто и понятно.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Несколько одновременно активных таймеров. Вы хотите проконсультировать двух клиентов и выставить счета отдельно? А может вы ожидаете в очереди по поручению одного клиента и у вас есть время сделать звонок чтобы помочь другому клиенту? Solo позволяет запускать несколько таймеров одновременно.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Быстрый и простой интерфейс. Запускайте таймер или  отмечайте счет оплаченным одним жестом.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Редактируйте и добавляйте записи времени вручную. Вы можете добавлять время вручную и выставлять счет за любой промежуток времени (для этого потребуется премиум).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Создавайте счет на разных языках. Счет можно создавать на разных языках: Украинский, Английский, Русский.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Отмечайте статус выставленного счета. Будьте в курсе какой счет уже оплачен а какой еще нет.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Удобные уведомления. Больше никогда не забывайте запустить таймер. Solo также напомнит про активные таймеры чтобы вы не забыли их остановить.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Это еще не все. Скачайте Solo и оцените приложение сами!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кодекс України про Адміністративні Правопорушення</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/admin-code/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/admin-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1118866470?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/admincode/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Актуальна версія Кодексу України Про Адміністративні Правопорушення (КУпАП) з повнотекстовим офлайн пошуком та автоматичним оновленням.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Миттєвий пошук дозволяє користуватися додатком прямо у залі засідання або будь де: тепер можна забути про паперові книжки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс, зручна навігація&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Актуальна та повна версія кодексу&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потужний повнотекстовий офлайн пошук по всьому кодексу&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Автоматичне оновлення кодексу, завжди актуальний зміст&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Мати закони України у своєму пристрої це завжди зручно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кримінальний Кодекс України</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/criminal-code/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/criminal-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/us/app/apple-store/id1071670334?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Download on the AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/criminalcode/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Актуальна версія Кримінального Кодексу України з повнотекстовим офлайн пошуком. Завжди повна версія законодавства України на вашому пристрої без необхідності підключення до мережі інтернет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Актуальна та повна версія кодексу, автоматичне оновлення&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потужний повнотекстовий офлайн пошук за змістом&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Мати закони України на своєму пристрої це завжди зручно, особливо якщо ваша професійна діяльність пов&amp;rsquo;язана з юриспруденцією. Додаток також буде актуальним для студентів або людей які просто цікавляться законодавством України.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кримінальний Процесуальний Кодекс України</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/criminal-procedure-code/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/criminal-procedure-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/us/app/apple-store/id1069627724?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/cpcu/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Актуальна версія Кримінального Процесуального Кодексу України з повнотекстовим офлайн пошуком. Завжди повна версія законодавства України на вашому пристрої без необхідності підключення до мережі інтернет.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Завжди актуальна редакція, автоматичне оновлення.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потужний повнотекстовий офлайн пошук за змістом&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Мати закони України на своєму пристрої це завжди зручно, особливо якщо ваша професійна діяльність пов&amp;rsquo;язана з юриспруденцією. Додаток також буде актуальним для студентів або людей які просто цікавляться законодавством України.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Податковий Кодекс України</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/tax-code/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/tax-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/us/app/apple-store/id1071669444?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/taxcode/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Податковий Кодекс України з контекстним офлайн пошуком допоможе розібратися у найскладніших податкових питаннях за лічені секунди!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Потужний контекстний офлайн пошук спеціально адаптований для мобільних пристроїв.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Адаптовані під мобільний екран, зручні, таблиці!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Завжди актуальна та повна версія кодексу, автоматичне оновлення.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Забудь про величезний та незручний паперовий кодекс який треба покупати кожен раз як змінюється законодавство.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Отримай відповіді на будь-які податкові питання будь-де за лічені секунди!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цей додаток є незамінним помічником для професіоналів, підприємців, студентів або людей які просто цікавляться податковим законодавством України.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цивільний Кодекс України</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/civil-code/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/civil-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/us/app/apple-store/id1074283213?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/civilcode/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Актуальна версія Цивільного Кодексу України з повнотекстовим офлайн пошуком.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Миттєвий пошук дозволяє користуватися додатком прямо у залі засідання або будь де: тепер можна забути про паперові книжки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс, зручна навігація&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Актуальна версія кодексу, автоматичне оновлення&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потужний повнотекстовий офлайн пошук по всьому кодексу&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Мати закони України у своєму пристрої це завжди зручно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цивільний Процесуальний Кодекс України</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/civil-procedure-code/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/civil-procedure-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1118046349?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/civilprocedurecode/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Актуальна версія Цивільного Процесуального Кодексу України з повнотекстовим офлайн пошуком.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Миттєвий пошук дозволяє користуватися додатком прямо у залі засідання або будь де: тепер можна забути про паперові книжки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс, зручна навігація&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Актуальна та повна версія кодексу, автоматичне оновлення&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потужний повнотекстовий офлайн пошук по всьому кодексу&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Мати закони України у своєму пристрої це завжди зручно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Конституція</title>
      <link>https://apps.sinko.me/ru/apps/constitution/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2016 22:13:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://apps.sinko.me/ru/apps/constitution/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/app/apple-store/id1115655846?pt=118068070&amp;ct=apps.sinko.me&amp;mt=8&#34;&gt;
&lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/download_on_appstore_ru.svg&#34; title=&#34;Завантажити з AppStore&#34;&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;row&#34;&gt;
     &lt;div class=&#34;col-md-8 col-md-offset-2&#34;&gt;
        &lt;img class=&#34;img-responsive&#34; src=&#34;https://apps.sinko.me/images/constitution/5.5_Device_1.jpg&#34; /&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Конституція - основний закон України.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Цей додаток буде корисним для всіх громадян України.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Переваги саме цього додатку:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Швидкий та мінімалістичний інтерфейс, зручне розбиття на розділи та статті&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Не потребує підключення до мережі інтернет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Потужний повнотекстовий офлайн пошук за всім законом або окремими розділами&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Це універсальний додаток: одна версія для всіх ваших пристроїв&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Зміна розміру тексту: виберіть комфортний для вас розмір шрифтів в налаштуваннях системи&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>